直升機實時報報告區

請大家詳細例明日期時間地點
方便大家查閱

20/10
18:00
油麻地旺角上空

唔知幫唔幫到但係有人想睇都可以知道

深水埗 楓樹街球場附近

20 Oct
18:03
Mk彌敦道方向

油麻地上空23:23